楊千嬅終於拍番tvb 劇

劇名: 多功能老婆

楊千嬅、周柏豪、黃錦燊、黃浩然、
陳煒、洪永城、朱晨麗、袁文傑、
梁舜燕、王梓軒、于淼、吳若希、
黎燕珊、魯振順

諗起佢以前拍親既tvb 劇都幾高質

鳩拍蠔

咖哩 同 數學天才

拍蠔

文傑

方中sir都唔搵

拍一兩套都ok
吸埋d 師奶人氣
最緊要唔好入星夢就得

點解楊千嬅會拍返劇
以佢既知名度真係唔需要拍喎

依個係咩組合⋯⋯⋯⋯

黃錦燊

煒哥 游生 黎燕珊
陣亞視味

依家啲劇本, 搵邊個返去拍都死啦

貓屎 上等人

第三個咩人黎？

于淼係咪支那雞 ?

人地擺明為興趣喇

黃秋生吳鎮宇都拍啦

真情入面既貓屎

乜水黎?幾PURE

咖哩

你一講貓屎我即刻知邊個
連佢都請到返黎，勁喎
BTW今次好似搵左個依家好有料既監製返黎拍，應該唔錯

呢套cctvb 應該落重本啦

嗌返聲劍雄先啦

阿娟

搵埋周聰 benz雄

好多歌手
當佢三首歌
文豪 jinny
無奶油唔請埋千華唱呀？
岩岩好

應該無期/唔肯拍
見到劍雄都知有落過心思

吳若希

我係入嚟睇我老婆張gif

有benz 雄先完美

好多大陸妹

成套劇最趕客係有吳若希同洪永城

黃浩然喺劇中飾演楊千嬅嘅老公，個名仲叫返電影《新紮師妹》嘅「劍雄」，唔知楊千嬅劇中個名會唔會叫「麗娟」呢？

楊千嬅個價應該唔平，cctvb咁捨得

佢套外父唔怕做都幾好睇，同張家輝一齊都幾襯

文傑會唔會用到殘
就嚟廿四小時任何節目都塞文傑落去

連登仔正賤種，tvb 劇都吹奏

應該還劇債

好似話周爺 劉華 偉仔都差緊tvb 劇債

周爺 幾有霸氣

無差劇債
我估佢想留喺香港拍野方便湊仔

原來係俾面個編劇

無綫重頭劇《多功能老婆》上年搵嚟轉戰內地發展十幾年嘅著名編劇陳寶華擔任劇集總監製和總劇審，之前寶華姐就話杜之克和余詠珊好有誠意，所以不計較酬勞，當一份人情咁送俾無綫。由於寶華姐回歸開劇，所以唔少藝人都主動聯絡，希望有份參演，事前以鄧萃雯飾演女主角嘅呼聲最高。另外，寶華姐亦認為佘詩曼、鍾嘉欣和楊千嬅都係合適嘅人選之一。

大時代 我本善良 真情都係佢寫

張家輝都好似有啦

古天樂都差啦
Tvb都唔阿膽催佢還

應該係個編劇搵佢

講開編劇

原來寫小說個張小嫻都係編劇

我本善良 義不容情 大時代都有佢份

搵返新紮師妹班底拍仲好

搵埋benz雄 周聰同森美就夠
y文應該唔肯

咁老, 仔都生埋..
唔好拍電視劇..

《外父唔怕做》好睇到痴線，入面個個都做得好好！
依家d電視劇真係不敢恭維

其實森美都半個tvb人 又冇佢份

新紮師妹 真係好撚好笑

洪弱智狗

有千嬅係好
但見到柏豪..想dislike

周柏豪 , 洪狗, 數學天才 已經唔想睇

楊千嬅同copylok玩完姊弟戀同柏豪？

最重要嘅吳彥祖實搵唔到

請問個sir字係點寫？

pakho again!???

搵馮德倫做導演可能得

老女人

導演: 潘文傑

他先是加入麗的電視成為助理編導後於於1981年加入無線電視。1983年到新加坡電視台工作，作品有連續劇《霧鎖南洋》等。1984年又回到香港，擔任連續劇《新紮師兄》編導，後來參與了劇集《天龍八部》、《錯結良緣》的編導工作。1988年導演了他的第一部電影《奸人本色》。1991年他執導的黑幫傳記片《跛豪》獲得了第十一屆香港電影金像獎最佳影片獎以及最佳導演提名。

佢做姊弟戀有一手
拍親差唔多都細過佢

Eason 吳彥祖 余文樂 仔仔

雞

林峰

樂壇人瑞轉拍劇

居然配柏豪，做得人老母喇喎

我又去叫雞啦

morning豬咪一樣係

屌 若雞 返去搵你何生啦

佢都配慣姊弟戀啦

同埋差十年，都未生到既

最撚期待係貓屎

千fa拍返劇好期待
可惜有大陸朱

幾時到容祖兒再拍返套

1990年：《我本善良》
1991年：《卡拉屋企》
1992年：《大時代》
1993年-1994年：《開心華之里》
1995年-1999年：《真情》
2000年：《十月初五的月光》
2001年：《妙手仁心II》

學警出更
佢拍既都無乜迴響

不了

新鮮人

美味情緣首歌

楊千嬅做比比鳥老婆？

你比兩百萬佢去叫雞

屌你老母又洪永城, 完全唔識做戲又樣衰

個班底有一大半都係唔識做戲

可能想拎埋視后。。。

有吳若希

周打蜆

呢個真係敗點

估唔到人瑞會番tvb拍一套

一定唔會睇

屌朱晨麗

個陣容好趕客姐

影后竟然淪落到拍tvb啲膠劇

TVB真係玩佢D人情卡老本都長玩長有

女一男一好唔襯
柏豪都係拍翻翠如好睇啲

最緊要佢唱主題曲
來讓我飛

鬥屎戲

好掛住以前嘅千嬅呀

周柏豪同邊個一對？

可能朱晨麗/吳若希

想睇千嬅 陳煒
但唔想睇大陸朱 curry 洪永成 大文豪

加埋田蕊妮就好

好聽到不得了，巴打識貨

男主角搵返林峰/呀旺會唔會好D 戲無咁屎
最好馬明

來讓我飛 這感覺太完美

12月千嬅演唱會好似話
佢覺得近年係香港音樂無擺咁多時間
想來年投放多時間係香港音樂
加埋方便湊仔
所以拍劇 順便唱返幾首劇集歌？

好感動 佢係華星TVB捧紅
同期Eason就係Viu TV多作品

呀田

有無人聽過甘願為你
紅衣手記主題曲

早排翻睇幾集外父唔怕做
搵唔到完整source

真係神劇
張家輝 千嬅做左影帝影后
秦沛好戲唔使講

配角謝天華發展都okay 傅明憲又勁索

從病痛掙扎 磨練你體柏
頭愈痛愈能明白
一生空等倦顧
良藥畢竟會苦

題外話 早2星期
三個女人一個因聽到千嬅唱主題曲好感動

千嬅忠實Fans

Lm

美味情緣

其實點解肯唱
係咪黃智雯問表哥再問的士邦再問丁生

又比佢攝影到埋去

吳若希係膽 拖大文豪

好似係話因為潘嘉德叫千嬅唱，所以先冇比到首主題曲星夢堆人唱

非星夢已經好感動
仲要係好耐無唱主題曲既千嬅

期待新劇新歌

TVB 首席女演員楊千嬅

Eason同佢同年 差幾個月

睇番三個女人一個因既主題曲，發覺都係張家誠同張美賢作曲填詞，之前吳若希d主題曲都係佢地作
但係今次比左千嬅唱，完全係另一個level，有feel好多

林峰吳卓羲馬明黃宗澤咪又比人屌屎戲
而家拎返呢埋出黎講話拍楊千嬅
當年楊怡未上位拍撈家都比人屌 而家咪視后級
又話唔機會新大 比機會又話搵返林峰
周柏豪算係咁啦 佢唔搵袁偉豪黃浩信呢啲tvb傻鳩拍
周柏豪起碼電視味唔重 又拍過下電影 講知名度講潛力點都好過其他tvb啲小生
棒周柏豪好過棒袁偉豪 黃浩信啦 呢啲小生出左tvb有撚人識咩

淨係記得佢拍過寵物咩咩咩

寵物情緣?
嗰套佢同eason 聲演2隻狗我無記錯
男女主角係古仔宣萱sammi

benz雄都無

係呀?

仲有套係首主題曲
來讓我飛上天際XXXXX 讓我飛 這感覺太完美

搵搵之後

外父唔怕做

唔還會點 個價唔高揾鬼做?

咩劇債呀
如果講緊出唔夠SHOW, 冇可能
無線邊會俾佢差數差咁耐
而家講緊所謂劇債都係啲靠無線紅咗
叫做感激無線當年捧紅咗佢, 還返個人情俾佢咁解
張衛健咪係

你真係無知到令我笑出聲呀

其實佢又唔算講錯
係有好多藝人係有劇債 但咁多年無還咪又係咁 錢照賺 TVB訪問照做
用還人情的確係更好既講法 始終間公司幾鳩都好
入面既人都仲係個班

即係等於你以前既啟蒙老師/前輩出到聲邀請你幫佢手
你點都會諗方法幫佢

以修哥演唱會為例 契仔張學友帶埋張家輝同台做嘉賓 肯定係無條件
有時呢D野係無價

以前覺得嬅嬸唱歌好唔掂 但呢首令我有完全唔同嘅諗法 明明主題曲都係星夢班底 佢唱比成龍雞唱硬係高幾班 成首歌感覺昇華咗好多

求解釋

標準答案

星夢堆人浪費唒d好曲好詞，一個吳若希加個鄭浚泓，佢地d主題曲比個有實力既人唱，個效果一定會好好多

wonder women

佢可唔可以染番個正常頭先拍劇, 而家個頭成個mk妹咁

屌 個姿勢做乜鳩

放心
佢講左會轉番髮型先拍
如果佢用呢個頭拍連我作為fans都唔想睇

星夢d 曲式仲要一模一樣

搵邊個拍tvb都要等執架啦
是鳩但啦

原來美味情緣...只需一個吻